{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "대서도 "
    },
    "text": "用途区分:保全管理地域指定:林野自治体開発計画:海洋ゲン·ウモク漁村系、カプサアオノリの活用計画施設物·利用現況:なし領海基点無人島嶼:領海基点なし過去住民居住可否:未居住今後住民居住可能性:なし人居住時居住目的:なし歴史的価値:なし周辺海域利用現況:2225(村漁業、ウモク漁村系、カイミズダコその他)、11319(養殖漁業、ウモク漁村系、カプサアオノリ)他法による管理状況:準保全山地<山地管理法>自然環境·地形生態系·地形生態系·地形生態系。岩石海岸および海浜からなる。北海岸に砂浜が発達。周辺に養殖場。廃漁区と生活ゴミを放置。主な陸上動物:観察された陸上動物はいない。主要な海洋動物:-全11種の海岸無脊椎動物が出現。軟体動物9種、節足動物2種出現。牡蠣の優占、海藻類は平たい青、コシレギ優占。アザラシ出現主な鳥類·昆虫:-全鳥類は5種7個体が観察される。-観察された鳥類は、ヒメジロ、カラス、ヒメジロ、シマフクロウ、クロウツボカズラ第326号のクロウカラ。主な植生·植物:-植物相は42科81種16変種2品種99分類群。-韓国特産種のソサの木、地滑り。周辺海域(海中)景観:島嶼の東南側が広い砂/砂利層、小西島連結砂場路頭で構成される。夏季の避暑地として利用されている。海図。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の保全管理地域は何ですか？",
            "answer": "林野自治体開発計画の一環として、海洋ゲン·ウモク漁村系、カプサアオノリの活用計画施設物を指定しています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "現在は施設物はなく、利用されていません。"
        },
        {
            "question": "この島は過去に住民が住んでいましたか？",
            "answer": "この島は未居住であり、過去には住民が居住していませんでした。"
        },
        {
            "question": "将来的に住民がこの島に住む可能性はありますか？",
            "answer": "将来的には住民がこの島に住む予定はありません。"
        },
        {
            "question": "この島には歴史的な価値はありますか？",
            "answer": "この島には歴史的な価値はありません。"
        },
        {
            "question": "周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "周辺海域では村の漁業やウモク漁村系、カイミズダコなどの漁業が行われています。また、養殖漁業やカプサアオノリの栽培も行われています。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのように管理されていますか？",
            "answer": "この地域は準保全山地であり、山地管理法に基づいて管理されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の自然環境や地形はどのようなものですか？",
            "answer": "この地域は岩石海岸と海浜からなり、北海岸には砂浜が広がっています。周辺には養殖場もありますが、廃漁区や生活ゴミの放置も見られます。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような動植物が生息していますか？",
            "answer": "陸上動物は観察されていませんが、海岸では11種類の無脊椎動物が確認されています。主な海洋動物としては、牡蠣や海藻類が見られます。また、アザラシも時折出現します。鳥類では5種類の鳥が観察されています。植物相は42科81種16変種2品種99分類群が確認されており、特にソサの木や地滑りなどが特産種として知られています。"
        },
        {
            "question": "周辺海域の景観はどのようなものですか？",
            "answer": "島の東南側は広い砂や砂利の層や小西島と砂場で構成されており、夏季には避暑地として利用されています。海図でも確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 533
    }
}